修頓無任何示威者同空櫈

籃足球場都有人比緊賽

咁點 仲出唔出

岩岩係修頓 見冇人
行去伊館睇睇

樓上有人話直接去伊館

自行判斷

見伊館要人 所以大家都去咗伊館